有無人幫手做結餘轉戶

我而家還緊月薪8成，好辛苦，有無銀行同事幫手做，最好低息

推

TG: PoorRhone
可以幫手俾下意見
between,借錢緊要還 咪俾錢中介